{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64392&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이삼성"
    },
    "text": "リーズナブルな価格で快適で楽しい経験を希望される方に最上の価値をお届けするホテルです。 モダンで清潔なデザインの快適で快適なお部屋をご用意しております。 三成駅やソウル宣陵貞陵、コエックスなど周辺には様々な観光地や展望があります。 [騒音発生のご案内]ホテル近くの「永東大路地下空間複合開発」工事による騒音及び眺望権の低下が発生することがあります。 ご不便をおかけしますが、多くのご理解とご協力をお願いいたします。 ペットを除く動物は入場できませんし、満9歳未満の未成年者は両親を同伴しないと宿泊できません。 客室はビレッジビューとシティビューに分けられ、光公害防止法により一部の窓に不透明シート紙が付着されて展望が制限されることがあります。 しかし、全般的には空間感が広い客室で、コンフォートレジャー客室にはLEDスマートテレビやストリーミングサービス、プレイステーション、モーションベッド、サウンドバーなどが備えられています。 ホテルには様々な付帯施設があり、カフェでは朝食、中華料理、夕食ビュッフェを運営しています。 ランドリー、フィットネスセンター、ミーティングルーム、バー、ルーフトップテラスなど様々な施設もご利用いただけます。 朝食はカフェで提供され、平日と週末、祝日によって営業時間と価格も異なるように策定されています。 客室では調理が不可能であり、上記の情報はホテルの都合により変更になる場合があります。 画像と実際の客室が異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは事前に告知されませんので保障されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルはリーズナブルな価格で快適で楽しい経験を提供しています。モダンで清潔なデザインのお部屋や様々な観光地へのアクセスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "三成駅やソウル宣陵貞陵、コエックスなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル近くで騒音が発生することはありますか？",
            "answer": "ホテル近くで行われている「永東大路地下空間複合開発」工事により騒音が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを除く動物は入場できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満9歳未満の未成年者は両親を同伴しないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室の窓の展望は制限されていますか？",
            "answer": "一部の窓には不透明シート紙が付着されて展望が制限されることがありますが、全般的には広々とした客室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLEDスマートテレビやストリーミングサービス、プレイステーション、モーションベッド、サウンドバーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはカフェ、ランドリー、フィットネスセンター、ミーティングルーム、バー、ルーフトップテラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェで提供されます。営業時間と価格は平日と週末、祝日によって異なりますのでお気を付けください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 448
    }
}